有無ching會視kpop idol為自己親人?

視TWICE為親戚
視孫彩瑛為妻子

想點...

d五官好靚

以前再屈d...

好揀唔揀
揀全TWICE最柒果嗰

我非外貌控

視jyp為daddy

笑死

叫jyp做岳父

睇得出

接受親人的一切

喺Twice所謂最柒果個都係靚女 你冇睇過佢sixteen同摘士多啤梨條片？

好想摙撚死佢
又黑又大眼袋又重黑眼圈又多紋身又平胸又矮，啲牙又亂

回主題：個排名井南出事，個心好似冇左一忽咁，或許這就是愛吧

彩瑛似我死鬼表姨媽

Welcome back Mina

回不了去了